Это проект IRC-бота на базе **Python** [Sopel](https://sopel.chat/)


## **Структура проекта** ##
- **configs** : тут содержатся примеры конфигов для бота
- **init** : тут содержатся примеры конфигов для запуска бота с помощью **OpenRC**
- **plugins** : собственно тут сами плагины для бота :)
- **scripts** : вспомогательные скрипты
- **prepare.sh** : пример подготовки виртуального окружения для работы с ботом.
- **requirements.txt** : говорит само за себя - необходимые компоненты для работы бота.


## **Прежде чем начать** ##
Необходимо создать рабочую директорию.

И подготовить виртуальное окружение (можно воспользоваться скриптом prepare.sh)

